［教你點分］一眼就知黃定藍 (長文附tips)

戴口罩 黃
冇口罩 藍